點解港仔可以廢到咁？識有個同事兼師兄叫雞叫到沉船

叫雞已經夠廢😂仲要個個星期上去大陸去隻雞個屋企搵隻雞訓 仲講到自己幾勁 話隻雞主動叫佢俾we7佢，溝左隻雞 唔駛俾錢有得屌 到底係咩心態 現實中佢係一隻A0既柒頭皮

負咩皮呀 2隻死雞蟲

屌你老母💢